「冗員太多」警大規模勞師動眾出動50人高調巡查諾士佛臺酒吧，發覺水靜鵝飛10分鐘收隊

好驚畀人打

幾時拉隊查下慈雲山廢老

又呃ot

社會寄生蟲

CLS

唔敢去老蘭， 西方人多

做野唔撚用腦

佢哋都冇，點用

順便上去三峽救下水災災民！愛國愛黨！

er...no bra
go home la, go

一早有哂針
點拉
天后廟道16號都係咁照開

呢D指揮官，浪費納稅人既錢最豪氣

警察入面好多針？

你諗下幾多黑底入咗去做先啦

收錢做野，天公地道

ICAC又喺流浮山

限聚令
遲早有群組

點解班狗咁鍾意搞諾士佛台

因為佢哋唔識英文

成班on9走去查最撚正當個條街
去元朗屯門入面啲老黑場大把啦

呃OT

尋晚老蘭

直頭可以落去打羽毛球

查下元朗果d鄉下餐廳好過啦

應該去巡吓公園 驅散聚賭廢老

老蘭Soho都靜過鬼

又呃OT

Errr

Virus lives matter
Go go home

bleck laif smattus
bleck laif smattus

做咩唔入元朗國行下呀

尋晚八點卑利街

點樣跨境執法啊

政府加強教育

美國制裁對香港經濟無效架， 背後有祖國支持

去蘇豪會俾人笑

show嚟架姐

入面自己人呀 點查

堆吧曱甴有份開 收撚晒風 係度做show

做乜唔去慈雲山？ 真錫身

俾上面老世睇有做過野啫

場show咁L快就完

推

鄧小強係當中嘅表表者

可能裡面一半係休班狗 查條鐵咩

Er.....no!
Can’t drink!
Han jui ling!

做餓底捉偷雞開嘅酒吧

呢3萬隻傻閪

一張近鏡三個戴眼鏡

Yes... No...

721又唔見咁多人

元朗大部分毒吧

路德圍
元朗金輝
火炭+禾輋大排檔
大埔大元村

呢d 全部靠晚市堂食

合夥人

傻鳩呃OT

厄 OT

交税真係好on9

成班出動 中廢炎

不務正業 浪費納稅人金錢

疫情期間係咪停咗巡邏 ?
點解唔問下巡警先出發

出50人，晒馬呀？

幾時裁軍

咁迫行都行唔到喎

做下戲啫
限聚令個陣 啲bar早一個鐘已經收到風叫>4嘅行開下先

去晒碼頭坐啦

source:

天后廟道16號好似唔係酒吧黎架wo

係尖沙咀狗屋隔離方便收工

緊係唔好拉⋯由得佢地繼續玩

好多區都好似冇左巡邏好耐
而家興揸車巡 你睇721就知

不如幫手掃街啦咁多冗員on99

之前係停過, 但後來話巡返

睇下一哥係咩底
班細既好得去邊？

做show？